屌你老母啦 張超雄呢單又係咁

屌你老母

平時啲打飛機post過千正評都算
我屌
3毛post都又可以過千？

明知呢啲少人開post時間就一定有人帶風向
成班都咁撚衝動 屌你老味
而家又唔係發緊夢 咁撚心急做乜鳩
最撚慘係個個見啲黑警post啊 要人post啊
乜乜柒柒嗰陣係咁問fact check咗未
呢單野個撚個見到張超雄好似著撚曬咁
話就話琴日有單林卓廷姐
屌你林卓廷蠢都唔撚係第一日嘅事啦
但至少佢係議會都叫講到吓野啊
張超雄要出賣就唔撚會行出黎幫我地
仲要唔撚係佢自己一個推嘅
得閒咪睇吓逃犯條例議會咩人講過咩囉
AY個youtube channel都睇吓啦 佢有講自己同林奠寫信架
唔好吓吓見泛民就屌啦
唔係話唔屌得 唔係咩一屌就話係分化
有啲on9行為係抵屌
有啲人又係 屌幾句就話人分化
有啲人係要屌過先識醒架

可唔可以了解咗先
用多幾分鐘去了解吓來龍去脈得唔得呀
好撚多人靜係會見個post多人屌就屌埋一份
結果就令到更多人見到以為啲人屌得一定無錯
風向就一面倒

咪撚再一禁入個post就打屌你老母

仲有 開post好撚煩架

推呀

佢啲 like rate 集中係朝早
睇實啦

聽朝又一堆張超雄係熱門

推

醒啦仆街

係呀
呢個死症
七點就會上晒，啲人番工係車就睇垃圾

Push

屌
班私怨撚一見泛民就著撚哂火咁
連登又僵屍式正負評
睇正負評做人真係含得撚

3毛搞分化真係層出不窮
其實最緊要養成fact check習慣，要屌要鬧就有根有據
呢個月有出嚟嘅都知張超雄算係半個自己人啦

幾位客官，過黎飲返兩杯先啦

但真係好撚擔心
AY果d我唔驚，佢冇搞正條逃犯條例
但張超雄個條例無論一次好多次好，都會比借口政府重提，建制班仆街夾住過
就算你6.12重演佢都唔怕你

中聯辦班撚樣好心咪撚搞咁多野啦

其實係 喺啲咁撚唔適合嘅時間搞啲咁嘅野

屌最on9係佢唔解釋比市民聽，走去同tvb講

呢啲時間又好難同市民講
多數聽朝
我諗佢地始終覺得tvb多人睇
點知玩文字藝術

一係你就收埋咪比人知

依家仲仆街過d 夠一千正皮先講

懷疑係想趁呢段時期睇吓網民啲取態

嘩屌#169

因為除左多咗好多新人之外
連登文化都好撚極端
好似琴日屌林卓廷咁
佢on9先屌姐 你估個個都想分化咩
個個攞曬不割蓆 不分化做擋箭牌咁
講句岩嘅說話只要多人屌都變錯

推沉3毛post

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

我都覺開post好撚煩

要等啲人了解完呢單野先得
3毛帶曬風向

7.21 行出黎

屌泛民又唔一定係分化
睇返歷史泛民又真係成日出賣香港人wo
係佢係有改善左
但你比人出賣過唔通唔提防
佢地而家話不割蓆我都未太敢信
真心想問返而家佢地對魚蛋點睇
當年傘後出黎ge人全部比佢地嚴重抹黑做鬼話人鎅票
大佬呀佢地有D區議員仲懶過保蝗人地後生仔(當年)都係自己地區自己救姐
咁如果話佢地一兩句都係分化
當年佢地就係帶頭分化
至今大家咁敏感都係因為比佢地分化得太多

推爆

［主線任務］721港島大遊行

【突發】7月21，香港人 Assemble！！！ 人手頂置

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

所以咪就係話咗屌泛民唔一定分化
有啲人係要百屌先成材
我只係話啲人不分化當擋箭牌唔撚比人屌鳩議員

朝早最撚緊要

咪撚比人帶咗風向都唔知

7.21 曬冷呀 唔係好撚鐘意曬命咩 仲諗？

守撚住個朝早

PISH

醒啲啦 香港人

幫手推一推？

721要人！！！

屌人唔撚係分化

推完要番721

推完要推番721

屌真係好撚蠢
起條題屌泛民就會盲撐，泛民有時係抵屌，但有幾多人知條草案講乜呀，用下腦啦

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

泛民好多要屌過先醒目

關鍵朝早

721見

啲人開始起身啦

百屌成材

係朝早先上到熱門

關鍵咪撚缺席

人手置頂

到底個私人草案係4月果個但律政司尋晚先覆，定係張超雄提咗個新草案
如果係前者，連有線個報導都幾誤導喎

三毛死開

等張超雄自己講啦 應該開記招嘅

4月個個唔係AY嘅域外法權咩？
張超雄今次呢條新㗎

咁撚大件事，泛民可唔可以一早向群眾解釋好先做？點解可以咁無政治智慧？

真係好撚on9 搞到3毛又蒲頭

起身番工啦

呢兩日我開始諗
會唔會根本一直都有就過千個唔會比負皮嘅五毛放風用

總有班人信撚咗3毛
或者似層層就正評 冇撚諗過

咁係咪抵屌先

食個早餐睇吓班3毛點

G持佢開LIVE澄清

Agger，同埋真係無理由係呢個時間點將戰場搬番入議會

抵屌係一回事 幫3毛轉風向係另一回事

行動要齊心，齊上齊落
但事前事後傾嘅野，理念嘅野
應該百花齊放，有啲容納意見嘅空間
唔好抱住唔啱聽=三毛分化嘅心態去睇

AY嗰條就交咗
依家未知張超雄條實質交咗未同埋咩內容
一定要捉佢澄清咩事

次次都汲取教訓
泛民幾時識醒
香港冇幾耐

推呀！

其實今次運動真係唔係靠泛民主導
佢哋唔吸教訓都冇影響
唔做唔錯就得
你睇返今次運動最完美定位就係公民黨就知
所以公民黨肯落場頂棍我都幾surprise

公民黨都係泛民
不過公民黨今次真係好落力

😡

幫推po

7.21金鐘見

開始多人起身

如果係泛民打手又點做分化撚

Sorry 本身想正評 手快hi左負評

唔好立咩例啦
就咁單次引渡唔得咩
之前台灣都係咁提議

呢個時機其實唔適合傾呢啲敏感話題
仲要重中之重
好可能令送中死灰復燃
其實唔係立咩例問題

7.21金鐘見！

真係諗唔明點撚解要係呢啲時機搞啲咁嘅野

中聯辦食屎

DLLM 成班港豬睇CCTVB 正皮

笑撚死 唔該轉台睇有線啦

陳雲受過苦被懸掛在木頭

721

agger

唔認同送台，
直接去張超雄個page 同佢講就夠。
唔需要帶風向分化。

你講朝早時間定張超雄

緊係張超雄

推上去俾班友仔睇

惡毒老人陳云根

push

泛民如果要篤灰就唔係而家先篤啦，手足真係可唔可以俾返少少獨立思考同做吓fact check啫，咁搞法三毛又可以帶風向架啦

推啊
三毛可恥

7。21見

講真單野要理架
條友十月出黎
佢錯係搵 tvb 啫
屌佢搵立場生果，再衰啲搵日月神報同 01 都好呀

呢個真係賤人中既賤人

推 三毛死全家

可以開定盤聽晚凌晨轉風向係講梁耀忠

兒登仔長大d 比小小獨立思維得唔得

好多人岩岩開始上 forum
唔知好多五毛咩手段啫
學習過程

朝朝起身都係呢啲post

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

單野緊係要理啦 屌比個林奠攞撚咗黎做籍口咁柒耐
玩吓手冇再提過
搵tvb又唔錯得曬
佢始終係嗰個年代人
仲覺得tvb多人睇係正常
而事實上都仲係

除左3毛之外
好多唔睇清內容 自己理解清楚就屌 好恐怖

就係3毛帶風向先要洗走

朝早開始多人

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

標題黨
同左你地講，星期二至四最危險
上星期就係咁叫人番金鐘

大家記得fact check

有時係必要唔係fact check 因為真野唔會走
但係個個衰心急衰衝動屌咗先

請大家擅用搜尋功能
將所有帶風向user block哂佢

block曬咪唔知有3毛

保持最佳隊形不分化。

一到深夜就係啲轉風向post
其實都好明顯下

又嚟大敵未除就搞鳩自己友先
可唔可以收咗送中皮先搞清算呀

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推,，共狗正pk

Dllm

推啊屌

繼續推 推到香港人起身睇到

叫人咪屌張超雄，但條逃犯條私人草案講乜，你地可否簡單數十字概括得到？我碌左 post 咁耐，都係屌屌屌幾隻字，完全無人簡單寫兩句總結。

我只係想知家下個timing搞呢樣，到底有咩好處？

咁撚複雜嘅條例點樣用兩句總結比你
起碼我唔識

永遠都係咁，林卓廷要脅要篤灰又話唔好屌，樣樣都唔屌得。唔好忘記，送中就係源於涂謹申無去開會放生開始

今日勇武抗爭成功，仲邊有人投泛民？
你睇下幫林卓廷渣咪個位，準備轉區食人地成果啦

所以我先過要屌啲on9先識醒

唔好分化 721要3百萬人上街

我冇嘢講

仲有三毛班X樣！死返去支那，咪晚晚推膠post!火都起

3毛 好識玩
完全知道邊個鬼
用盡曬個d位入
巴絲要睇實
呢d情況成日會出現

//張超雄提出送中案

我在這裡前前後後臭罵張超雄十多次。他欺騙香港人說屋崙市有個張超雄日，其實那是市長送他走的派對上，作為禮儀用的當日有效張超雄日。市政府沒有這樣的登記。他卻拿出來招搖撞騙說屋崙有個張超雄人。此人係騙子。

我早知這傢伙名為販民，實為共黨。除了G20前勸退示威者為林賤解圍，提出集氣七一，血債票償還未夠衰。鼓勵73歲老伯去禮賓府絕食，為求見一見林賤。他自己停止絕食，讓其另外十多人絕食下去。

今日，他提出送中條例個人草案，期望立法會在十月前通過。此人是甚麼黑心腸，大家都看得到。可憐香港人將血汗錢交給工黨還要支付張超雄年收百萬，讓他擔任議員，讓他利用坑害港人發大財。

一個不能送
送中法案無論怎樣修訂，只要通過，代表送中係正確，反送中係無理取鬧。一個人被送中看似小事，萬一外國人以為香港人支持送中那就前功盡廢。販民出這招十分狠毒。林賤無路可退，無計可施，連中學生也要去對話，書展也不敢出席。香港人爭取自治得到美國、英國、英聯邦、日本和歐盟等國家支持。形勢大好的時候，以張超雄為首的販民竟然提出送中修訂案，企圖打掉香港人的外國支持，保住港共政權。要是港共得勝，很多年青人會被捕下獄，屈打而死。各位千萬不要中計，送中係一個不能送，反送中係一個不能少。

721 金鐘

我懂，開Po真係好撚煩

Pish

推！

好多分化燃

共產黨又清洗太平地！大家注意，唔好俾啲假新聞呃到

醒啲啦連登仔

Fake news
Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

Tvb又分化

呢個真
D 人一睇狗衝

同一招用幾百次都中

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各有各做

堅持五大訴求

1. 撤回條例 不撤不散
2. 撤回612暴動定性
3. 釋放所有被捕義士
4. 成立警察獨立調查委員會
5. 立即推行雙普選

無論如何，無野可以動搖我地，冇大台，繼續堅持落去！！！！

同路人，一齊行，齊上齊落，不被分散！！

加油香港🇭🇰！加油香港人！

會唔會揀呢個時候政治自殺幫林鄭抬橋呀
用下個死人腦啦你地

私怨分化撚大哂呀而家？

張超雄 想出賣港人 都唔係第一日既事。 信你呢d 打手一成，雙目失明

推
夜晚時間真係特別多3毛post

我叫你去了解件事啊冇叫你信我喎

三毛退散
會唔會係連登本來就三毛多

聽日仲好似有個反林卓廷活動唔知係咪真

三毛
開第一個post就係fake news
Block， 上一頁

「7.21.金鐘見」！

我呢到邊撚到有news?

屌，咁佢on9啊馬

一毛 可恥
冇獨立思考 fact check 更可恥

唔會囉
你一開始已經懷疑自己人
會失敗

不分化，不割席

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

p

真

泛民on9 係因為跟唔到民間示威者既思維
係佢地諗緊點同政府談判時，
民間意向已經發展到林鄭唔接受5大訴告
唔會再有對話空間

仍然相信佢地係同路人
只係思維跟唔上運動步伐
帶住佢地行就得

推推推推

唔知係邊個post見過你呢段野

呢樣野我有保留
都係睇吓有冇記招先

真係多尻餘...

要睇佢用全新提案日落條例定修訂政府方案

推翻條條例出黎其實都唔係咁好
起碼唔應該我地搞
台灣嗰邊出好過有中共控制嘅香港

鬼知建制會唔會又全面退場

今時今日要認清楚邊d係敵人，邊d係自己友。
敵人依家開始急啦，重發放埋擾敵消息。

有乜事都好，冷靜d，停一停想一想再fact check下，唔好咁易比人帶風向。

成班比人帶風向 單次

有班三先帶風向 唔好中招
要不分化 不割蓆 不指責

屌吓都要嘅
唔係好似林卓廷咁蠢都唔屌佢鬼知自己衰咩

陳雲及其信徒同tvb講同一樣野 大家仲未明？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

提防共狗 勿通匪類

支持屌，唔支持分化
屌細力d

都係果句
不分化

張超雄等泛民人士點都係自己友，係依知時候一定會支持佢地，最低限度支持到下年立法會選舉之後。

你唔支持佢地唔通走去支持班建制保皇黨？

點撚解我唔懷疑得？張超雄咩人第一日知？
就算你只係單次，你係咪開左先例呀？
你第一日做人？所有嘢開左先例你都輸一半㗎喇
你泛民狗同一毛有乜分別？

唇亡齒寒，互相扶持

即係你個世界只得泛民同建制？乜撚嘢自己友？出嚟企狗面前幫你擋下就當自己友？之前出賣香港嘅事又可以一筆勾銷啦係咪 ？

點講都好
只會一票不投建制派！擺明會保皇出賣香港人既，就一定係建制班友。

你有呢度account, 敵人夠大把呢度accout. 人地帶一帶風向就信到十足. 思考下件事, 邊間媒體首先吹風, 吹得最勁, 用意何在

真係唔開得先例 猶其有中共呢個大佬

721港島見

你班仆街用1分鐘睇多幾版先留言同俾正評啦

善用腦袋思考先唔會俾人咁易帶風向

屌
我唔係話你唔可以懷疑人啊
但係你宜家呢個時候疑神疑鬼
你覺得最終得益會係邊個？
點解宜家唔可以focus翻係721呢
無啦啦爆咁嘅新聞出嚟你咪上張超雄個辦事處個度鬧爆佢囉，佢唔會唔聽掛

麻煩大家係嗰個POST 負皮, 上一頁就得, 唔好再回推佢上黎, 要回就回返有用既資訊POST
好多新會員, 或者無乜時間嘅會員見咁多人回好易中咗3毛分化圈套

屌你老母

糾察單野又點計

建制派冇出賣香港人？

香港依家唔係主流兩派人咩？一邊保皇（民建聯、工聯會、自由黨、經民聯）另一邊反對（民主黨、新民主同盟、職工盟、社民連、眾志）-（可能數少好多黨派）

要數出賣香港人，保皇黨點計都一定係最多同最嚴重。破壞立法會制度既亦都係保皇黨既人。

我想表達既係你支持咩人都好，點都冇可能支持擺明只為自己私利而出賣香港人既保皇黨。

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

同好多人唔係懷疑
一見到topic就屌左人出賣先
仲有咩可以討論？

記得推721

因為泛民真係好多7野
但睇到佢地野餐都真係有落場幫到手
無理由7一次就割
但需要監察佢地係真

睇少D無綫新聞，出賣港人！

tvb 屌撚咗成個月
個個靜係識屌 但又走去信佢

引以為戒呀大家要

同意
我地應該出左黎比政府知道我地係堅定不移，5大訴求缺一不可。

目光放返去林鄭度。佢一直口裏說願意傾，但佢有約到嗎？佢近口做既野又會令你相信佢真心會同我地傾嗎？

我地自己先割蓆咁同當年嘅泛民冇分別

你到左而家都講主流兩派人，非黑即白，咁其實無必要再抗爭，你做泛民狗你想賣香港係你嘅事，無人話話唔支持泛民就等如要支持建制，希望搞清楚呢個concept先

推，我係連登新手，
但呢排都見好多post帶風向，
而又有一班人唔fact check，真心無奈！

個運動已經唔由泛民左右
佢地只需要輔助
希望佢地知道自己定位
行事小心 廢事遭人話柄

乜都唔好郁，最少要政府撤回先

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

屌你我打呢篇野就係要人自己諗應唔應該支持
唔係叫人支持或者唔支持

你提修訂係搵野黎搞 而家單次移交明明解決問題
點解要製造問題先

政工作者可唔可以俾啲戲
點解可以做邊樣衰邊樣

認同
對準5大訴求先

721見

各有各做, 不分化

佢個崗位係立法會
我今朝起身本身都係diu左先
不過fact check 完之後又另一個睇法
(((不過我講得佢地民意基礎好弱, 如果早d解釋咪好囉, 點解成日都要咁7!!)

據基本法第74條，所有影響政府運作的私人條例草案中不能批准提出，所以這個草案都唔會被批准。
睇返過多咁多次私人草案其實幾乎所草案都係「策略」，特別係政府昨日已表示不會再就逃犯條例再回應。今次應該是係迫政府自己處理陳同佳案。等件事無得冷處理。
再睇到呢個post講原來張超雄係提出以單次個案方式移交疑犯到台灣
:

fact check好緊要
study左先diu好緊要
不分化都好緊要

如果今次都係好似雨革咁自己人打自己人,
會浪費左所有香港人既心血

大家要獨立思考，fact check

不分化，不割蓆，不篤灰

推完要推721

其實唔係呢幾個月....
連登一直以黎都係呢個問題

如果唔係呢場運動，跟本連登就係一個教壞細路，極大量負能量既地方

所以我都好希望連登過左今次可以進步少少，成熟少少，其實連登真係好多好人，係真香港人黎

利申 雖然我呢個7頭跟本wfc，但有一排全部post都係女人係雞，屌呢個屌果個，不分青紅皂白，令人唔想開著個連登